---
title: "rara venu gopabala song lyrics"
album: "Where is the Venkatalakshmi"
artist: "Hari Gowra"
lyricist: "Suresh Banisetty"
director: "	Kishore (Ladda)"
path: "/albums/where-is-the-venkatalakshmi-lyrics"
song: "Rara Venu Gopabala"
image: ../../images/albumart/where-is-the-venkatalakshmi.jpg
date: 2019-03-15
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/3JypApGCIrE"
type: "happy"
singers:
  - Harini
  - Lokeshwar
  - Saicharan
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rara Venu Gopabala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rara Venu Gopabala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Radhika Vacheynu Ninu Chera
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Radhika Vacheynu Ninu Chera"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Samanthaki Dhimmatirigey Sogasu Raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Samanthaki Dhimmatirigey Sogasu Raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tamannaki Kallu Tirigey Talluku Raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tamannaki Kallu Tirigey Talluku Raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anupama Meharinaa Hansikaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anupama Meharinaa Hansikaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adiripade Andagattheraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adiripade Andagattheraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kiyaaraa Kullukune Kalluraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kiyaaraa Kullukune Kalluraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rakul Ne Recchgotte Vollura
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rakul Ne Recchgotte Vollura"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inthakaalam Yekkadekad Undhiraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inthakaalam Yekkadekad Undhiraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundepatti Gunjuthondiraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundepatti Gunjuthondiraa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ontinindaa Theneteegaladdukuntaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ontinindaa Theneteegaladdukuntaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundeninda Soodulenno Gucchukuntaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundeninda Soodulenno Gucchukuntaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Daarininda Nippulesi Dorlutuntaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Daarininda Nippulesi Dorlutuntaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chinaaree Nee Chinna Navvu Kosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chinaaree Nee Chinna Navvu Kosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gandu Cheema Puttalona Nidurapotaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gandu Cheema Puttalona Nidurapotaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kondachiluva Pottaloki Dooripota
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kondachiluva Pottaloki Dooripota"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dandupalyam Jattuloki Cheripotaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dandupalyam Jattuloki Cheripotaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Picchekke Nee Cheti Sparsh Kosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Picchekke Nee Cheti Sparsh Kosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Noolupogantha Chotu Kalla
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Noolupogantha Chotu Kalla"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Daggaricchukunte Chuttesukuntaane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Daggaricchukunte Chuttesukuntaane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheeralaagaa Okkasari Kannukottu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheeralaagaa Okkasari Kannukottu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Brahmagaarimeeda Ottu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Brahmagaarimeeda Ottu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnettukelthaane Dongalaagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnettukelthaane Dongalaagaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pedhavichudu Yerra Mirapa Guttalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pedhavichudu Yerra Mirapa Guttalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kuluku Chudu Dooru Jaama Chettula
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kuluku Chudu Dooru Jaama Chettula"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chitti Gunde Antukundi Chuttala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chitti Gunde Antukundi Chuttala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ratiranthaa Nidarapattala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ratiranthaa Nidarapattala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvu Baddhakamga Ollu Viruchukunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvu Baddhakamga Ollu Viruchukunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nalo Cheppaleni Uppenedo Vasthade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nalo Cheppaleni Uppenedo Vasthade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaastha Vongi Vongi Neellu Toduthunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaastha Vongi Vongi Neellu Toduthunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaali Aagi Aagi Gunde Aagipothade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaali Aagi Aagi Gunde Aagipothade"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vetakatthi Kulikinattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vetakatthi Kulikinattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yetigattu Nadichinattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yetigattu Nadichinattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inthandam Innalloo Choodalede
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inthandam Innalloo Choodalede"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gas Banda Pelinattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gas Banda Pelinattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Goods Bandi Guddhinattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Goods Bandi Guddhinattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Praanaale Poothunna Tappu Lede
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Praanaale Poothunna Tappu Lede"/>
</div>
</pre>
